求換周杰倫3月23號場飛

兩張$480連飛，3月23號場，47段
果日咁啱有事去唔到

求換其他日子$480，or補錢換$780